點擊此處與廢青展開激情鳩噏

朝早食完個包，做野做到而家先有得食lunch
去左麵檔叫左碗車仔麵
望住碗麵突然覺得人生都幾無意義

有冇人一齊取下暖

收工未

就黎三字頭，好彩既，咁既人生過多三十幾年就退休然後等死
呢一世究竟做過啲乜

食完碗麵返去執埋手尾閃人啦

以前大把時間可以做自己想做既野，但自己竟然揀左用黎hea晒佢
而家想做返已經冇乜時間
不過就算有，可能都已經冇左當初嗰份憧憬

不過都好彩忙到仆街
唔係我又會亂買熊，今日升乜鳩？？？

雲兄執咗幾多？
喺度講反話嘆息？

屌 有冇人可能一齊鳩噏下

8樓
好好彩

食到一半 個胃痛痛地

屌 覺得自己有啲似窮人唔好生仔

屌

Hi廢青

生叮雞

以前覺得啲麻甩佬自己一個喺到飲悶酒覺得好扮野
而家有啲明白佢地
或者自己都已經係一個麻甩佬

hi廢ching

咁早飲酒好頹的

我唔飲得酒，都係自己呢埋一邊算

屌 食完 爭取早啲放工

飲咖啡！

食咁快唔好架

今晚早點瞓算

個胃係痛痛地